歐洲企業向中國出售監視工具

開名表揚先
荷蘭代表
Noldus Information Technology
瑞典代表
Axis Communications
法國代表
Morpho (Idemia子公司)

人地都叫自己做Axis communications

軸心國通訊

反正都入到嚟，retweet埋先